【現場】可唔可以嗌「不要國安法」、「不要國歌法」

如題
今日出嚟有目標㗎嘛

同意

推